發夢見到whatsapp有某電視台準備請臨記聽日港島拍野

自行判斷

$340
比狗都唔做啦

不嬲最低工資

有冇人參加了解下係做乜

日期: 無限時
時間: 無限時
地點:任何地方
工作: 網上唱衰 / 抹黑反送中人士, 每個留言必須過50字
CAP圖WTSAPP去6384**** 證明係你自己, 每個留意5$, 引起激烈討論既+20$
銀行3日內過數 非誠勿擾